[投票] 打丁次數研究

究竟一日打三次丁, 休息一個星期
定係三日打一次丁,休息一個星期。

會健康啲,請投票

一日五次 日日打

一日打四次, 每食個鐘一次, 空肚打

係三日每日丁一次，都係三次，再休息一星期。改正

正皮支持 樓主keep住啊

一次打三日

一日三次日日打點計

大家一星期內都係三次，之前再休息一星期。設投票

係想問， 一星期內 一日三次 或 三日每日一次， 前後者 大家都係三次，之後再休息一星期。 邊個健康啲

7:00

屌你有語癌？

其實一日一次X3會爽啲

每星期打一次，休息一星期